Bitcoin/Crypto 集中討論區 (143)

靜到

係到

今日係大奇蹟日 唔係bjoy

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人
8. 信匡智dev team
9. 信韓仔fake news

個belt 好似過左第一個audit
同埋Twitter都算賣力
好似玩得過

大家係咪放棄MIR 冇人講

佢地有心係無用.....sam gor有無玩...

我唔等了 出左ifo 抽倒嘅

靜靜地....

我本身top3 holder都全走了
睇路

chz上升三角已突破

有冇新打手集團

是賓也是尼

原來係你

是賓尼

暫時我見得細筆買入 大筆賣出

❌ Sold 400.0000 BELT for 112.4245 WBNB (31560.185905 $)
on 🥞 Pancakeswap

🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴

1 WBNB = 3.557942 BELT
1 BELT = 0.281061 WBNB = 78.900465$

Pool size: 12161 WBNB and 43581 BELT

WBNB | BELT | Pair Info | TxHash | View chart

🔥Dont miss potential projects, follow us @CentralWaterfall💫

我唔是許生

也是pancake

會造

會做pancake

也是賓周

年輕人應該反省為何送錢畀俄仔都唔放入去賓尼

大戶來了

✅ Bought 851.1899 BELT for 245.4582 WBNB (68752.853584 $)
on 🥞 Pancakeswap

🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢

1 BELT = 0.288371 WBNB = 80.772637$
1 WBNB = 3.467759 BELT

Pool size: 12626 WBNB and 43027 BELT

WBNB | BELT | Pair Info | TxHash | View chart

🔥Dont miss potential projects, follow us @CentralWaterfall💫

有大賓周

罰抄十次
會造pancake
會造pancake
會造pancake
會造pancake
會造pancake
會造pancake
會造pancake
會造pancake
會造pancake
會造pancake

合約教在哪

Belt 未farm 已經勝10%

78蚊入左一堆

我80幾入咗少少玩
磨極都唔上唔落嘅

加左注啦

加到15000粒

尋日入咗 1000鎂 Bunny
瞓醒 Bunny 本身已經升咗 20%

冇0.5都唔走

巴打知唔知gg2幾時有得玩?

Auto 得我一個人撐場
而家希望auto 跌多D先

去鵝蛋網有講

大戶們接緊貨

升咁快

我覺得會升到1BNB 左右
不過我走左半了
廢事似爛錶咁

冇啦啦幾下就扯咗上去 cls

現貨115

110買左d...應該真係接緊貨

地產霸權2.0？

btc激突

有個靚farm真係唔同d
watch學下啦

有冇人玩緊Sorare
有野問
想問個推薦迎新點先拎到

鬼菜fomo了

唔知仲夠唔夠力上呢

剷巴farm定去到某個價位直接放？

✅ Bought 448.1181 BELT for 150.0000 WBNB (42202.725000 $)
on 🥞 Pancakeswap

🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢
🔥Dont miss potential projects, follow us @CentralWaterfall💫

Farm一兩日先

無限搭棚呀, 唔好再掂

得番104

幾多本

兩粒

咁撚好彩

Buy the dip

100

Wa diu

❌ Sold 479.7009 BELT for 170.5417 WBNB (48116.434256 $)
on 🥞 Pancakeswap

🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴

1 WBNB = 2.812807 BELT
1 BELT = 0.355517 WBNB = 100.305079$

Pool size: 17885 WBNB and 50691 BELT

WBNB | BELT | Pair Info | TxHash | View chart

🔥Dont miss potential projects, follow us @CentralWaterfall💫

大媽先係首席

大戶互割

有幾多連登仔會係belt到比人割

你朋友就是你

唔會再比佢呃撚到！

多謝你仲記等我

無中生友

底褲
雞巴
草
火箭兵團
匡智 x2
錶
Next: 皮帶

berry大升->watch追貨中伏->冇人敢玩belt, 大升-> 下隻ifo追貨又中伏

屌
唔想睇市搞到唔記得抽皮條
有無咩事發生

屌 我記得你贏好多

我第一次玩ifo
唔驚

皮條6倍中

🥲🥲🥲我深夜走佬，肯定入我數啦

匡智 x2
有種"E-kids 不多於5分(加埋)"既柒味

小小啦 唔夠d呢到既大戶多

今次好正路

我都想
佢新手好好運

心無雜念
LINK AVAX

if you can't hold, you won't be rich

洗唔洗咁
利申 上星期玩過cyber 200u 就走左

新教徒

好快匡智 x3

轉哂啲錢入trust wallet?

到底可以喺匡智場睇到幾多次互割

鈹 118

想知個list 等我都避一避

而家係好多打手. 低位入既都會做晒打手
我其實認為買番市值頭20-30 既都仲有水位. 何苦咁辛苦

Have list? Bro

唔玩bsc農場了
研究緊avax農場

無限生命音樂椅
高追左等第三回放

新post未貼

我兩次都高追左

咩你一個人?

paper hand, 已走撚晒

咁我呢

祝好運

想見識吓邊十幾個有份

嗅雞仲唔撚升想點

個個都無block但係有十幾個打手咁即係我有份啦屌

我上個post 都問左佢但冇覆我

120走晒啲BELT了

思疑我都係打手集團一份子

玩link pair

加倉

大戶

Paper hand

新手一問 蔡少芬係咪築緊底

佢上面skip左我留言
睇怕係了

蔡少芬唔鐘意著低褲的

對唔住

咁高apy...聽日就比大戶dump死

可唔可以share個list, 想避下風頭先

我都有份啦，問左幾次
我無份輸呀！

我之前有玩開甲仔架
見呢排d新場無avax link pair
研究緊點farm最好

Sam哥三分鐘、一個鐘前劏咗6萬仔甲仔
好彩我醒目今日早過佢

明明上到35都係掛住link仔落翻去👬

係scammer 果啲自己係名後面加個括號括住啦

佢自己輸咗 之 搵人出氣list

佢唔係築緊底 佢係比人壓價姐

第一次玩ifo
棍上棍落真係嚇死

我之前個名咪叫WARNING-SCAM

我頂又唔記得咗
唯有隔一陣再劏

正路野就錯過
伏就踩晒

喂，直接開名啦！令大家警惕下！

我星期六日等緊價位入

bunny資金上到三字頭

小氣簿

上車又落車，平倉又加倉

佢食晚準備野味放題

你指兩張ticket？

我信剷蛇出動咗我啲賓尼換成兔毛皮帶，唔好令我失望

屌你政府錄音機黎?次次都係呢句又唔正面答 啲新手中伏點算 除非你24小時係度mon 提新手

com仔個息其實幾好
個價都算穩定

係, 一粒cake=一張

玩得scam預左輸 我都輸唔少
雞巴 slime 匡智*2 argon
但控制好倉位 次次都輸成個倉既1-2%
Just for fun

有強姦 無焗賭

我belt換晒watch因為跌到唔夠0.5%

升快D，趕住止賺過甲場

巴打過左成日冷靜完都仲係覺得係人地問題？

to the moon

watch $0.7 唔撚係咁賤價呀

btc?

跌左好耐啦 等緊直昇機

珍 個個都呃人, 俾翻d錢我

垃圾幣係值呢個價

你地水人高追搵人出貨, bite the vitamin, 公平咩

其中之一啦，岩岩止賺左少少拎去買AVAX，見到杯柄又反手加倉

慘被rugpull
冇左幾蚊

我冇份接貨咩

下星期開BSC mining希望有pump
佢個doc仲係咁嘅樣我對佢冇乜期望

佢都有份輸

你打算點pair

平時已經唔多人 仲要block 10幾個
入嚟玩單機mode

ada 要入就而家

幾時有lihkgswap割鬼佬

link，我本身有揸開

西巴 admin TG講
可能問好多次都冇回覆查返先知scam

用AEB過

依家被人屌就唔敢上水

岩岩先開左wallet，仲研究緊點射過去，睇落有D煩

自己接咪算, 做咩要害人
全部都係scanner, 我已抄名

入得場買一個新project 嘅token 就要預咗 total loss

係，之前咁多個post的確係 FOMO 緊西巴，係會影響到其他人冇諗清楚就去入市，但係除非有人拎鎗指住你個頭逼你買，否則輸贏都係自己嘅事

佢自己撳掣 all in 之前冇諗清楚風險, 而家接近 total loss 就話其他巴打係scammer，咁樣好輸打贏要喎

dego係咪用trust wallet 玩唔到？

入左唔敢走, 一走就爆上

呢個場開左好耐下，記得第一日就已經有人係tg話班人抽乾左個pool，話係scam

但我覺得西巴admin依家都鬼鬼地
今朝早都講過
有個人一開頭入group係咁吹奏
琴日做埋admin
唔知算唔算scam 但至少prove到用其他手段上整旺個場
所以仲玩緊嘅睇路

我都直接抄ID了, 佢地會換名呃人

我兩個星期前入左8500粒 我琴日鎖埋倉

許生

都係毒菇好 已經翻咗十幾倍

佢封scammer email寫11號上，俄狗tg寫10號上，自己再諗下俄狗信唔信得過

有bsc應該有資金入嚟
今個星期唔劏住等星期一

好的，感謝教學

輸錢就係scammer

唉！

做番cd rom算

你搵錯人

第一次西巴比人割都係因為你，比返d錢我呀

吹奏正路都會有 其他TG都會有CM睇場
始終越多人買自己就越賺
不過我就食花生算喇
drop to zero就當冇咗200u

咪先幣安好似開返AVAX chain, 我試下先, 得就換AVAX 直射過去就得

諗住叫佢轉去其他CEX 再用AVAX 轉咋

我地scammer比你既正氣震懾左 短暫都唔上黎scam人了
但你要keep住鞭策我地 唔係我有打手同事可能會故態復萌

贏錢飲請汽水，輸錢抄名block，嘻嘻

睇番佢Medium寫嘅嘢，真係冇辦法想像有人真係會on 9成咁，所以我都係覺得佢係扮豬食老虎

佢話對方用 Google Docs send listing agreement 畀佢簽，正常對Privacy 有要求嘅公司都唔會用 Google Docs 仲點會用嚟send listing agreement

佢仲cap埋圖show真係有個 @coinone.co.kr 嘅 address send email 畀佢，但係其實個sender address好容易就扮到出嚟

Given 呢兩點正常人都係覺得有可疑，但係佢仲transfer 埋自己d token 畀人，智商真係冇下限

信我一陣Ada上琴去1.2
之後十點半跌返落去1.15

我只係走快少少
琴日見到咁嘅news邊個都走啦

戒左scam，但會忍唔住scam翻

鈹130

其實諗諗下不如研究個場出黎scam人 好過係人地個場scam呢度巴打黎得凍飲+

屌仲未開返, 仆佢個街

SET 1.19止賺

望返尋晚3.8出news
但我3.半就瞓咗

你幾錢入呀

唔好再講 愈講愈覺得自己匡智過佢地

計埋我
ifo得1.8粒，賣剩0.4

Bunny 130

binance買avax再射去avax wallet唔得咩

email sender address 係任打的, 但我諗好多人唔知

已經覺得自己比佢地匡智 割左兩次200u

我係bnb/cake打手

拿 呢啲就係真listing news啦

佢停左AVAX withdraw成個月都 仲未開返

auto個陣有打手
kebab個陣有打手
價值個陣有打手
馬個陣有打手
金個陣打手

隻隻到依家都唔係好掂，個個都冇賴呢到啲巴打
定係你第一日入黎就鳩買，輸錢就發脾氣？

分享是美德 輸贏是賭性 新奇是慘

根本唔關事

女神比力啦，開始受到il攻擊

BTC 係咪要沖ATH

呢隻有咩特別
值得上幣咩

唔係呀上個禮拜玩雪怪個陣我仲射到，又封左?

你去邊到farm?

136
早知坐多陣

師兄識諗呀

我再試下先
頭先試禁佢灰左唔比我禁

你撚有Move on,你跟本就覺得呢度成堆巴打呃鳩你

Bunny 強到

有冇巴有留意THETA
YT同Twitch創辦人加持, google samsung sony都叉左隻腳落去
最重要佢個理念係真係解決緊現時stream面對緊既頻寬問題
依加仲staked左超過一半幣 包唔係scam
到時youtube同三叔索尼賣啲電視真係apply到咪fatfat

cake，5分鐘後轉主場

玩leverage swap
不過乜都未有
個product有排先出
後悔咁早買咗

真

幣安可以直接AVAX了, 咁轉做AVAX 射過去
岩岩禁到
sor 太耐無過

Crypto=Scam

BTC 56K

尋晚49走曬d GBTC

4.2買得個100粒 有啲後悔

top 20來的

未開farm 應該仲有得升掛

Ok

等10:30

我係佢柒左就自動潛水了

馬係咪玩leverage farm, 唔知幾時出

點玩

望一望bnb
屌你老母臭閪

我都重挖緊

都算有升既

大佬唔覺唔覺又番56000

賭俠巴玩唔玩鈹？

上次56000好似都唔係坐左好耐就跌落去

無事同無事唉個陣都有人吹奏，仲話基本面睇好
我信左$110入武士唉$60走，都完全無怪過任何人
有跟開呢個post嘅巴打我相信大部份都試過跟人買/高追中伏，但從來都無人因為呢樣野屌過其他人或者發脾氣

想問下我有pair LP A升咗50% 會有IL 我依家拆咗佢 即刻合返 B再升50% 咁其實我有冇IL?

1.1買左好少, 日日妹有d悶想套現出黎賭其他野

點解會信人 因為自己冇眼光 唔做功課 人地講完咪去跟 講到尾咪又係自己貪心冇分析又想贏錢 贏又唔會多謝你 輸又話你伏鳩人 出多幾個咁嘅on9仔 真係冇咩ching肯share

認同，自己唔用腦分析就走去衝匡智場

哇 鈹又落返106..

而家得auto bnb sxp

我都試過冇dyor就去fomo，輸左只會怪自己on9。與其浪費時間怪人，不如自己學識投資仲好

有時用腦分析完 都係輸貪心

啲賭場 邊個唔知pump and dump 高風險 大家都會入咪因為貪心覺得自己唔會係接火棒 唔係最後一個

呢個真

玩得呢啲空氣幣其實都係當賭大細

CZ 其實最後今日講咗啲咩

外國網吹到佢有幾勁 點知
.... 比人係咁壓價

$2.9 買左1千粒係$3.6放晒.
信念唔夠

真，我都po過話俄仔搞過隻dead coin，不過我依然買西巴，表示我已經決定左去承受呢個風險。

武士唉好在我斬得快, 大家都跌哂眼鏡 條team廢撚到

對上原打飛機

唔識日文好尷尬

我到而家仲持有緊

ada lmfao

上原都唔係用binace

暗示未來同dmm合作ntf

識唔識用BscScan睇下啲數據再上黎

有冇巴打解答到

係就快啦唔好等

我斬得慢, 武士唉係我玩crypto 咁耐輸得最甘既一獲
無乜可以點怪, 條team 廢關呢度巴打咩事, 係燥既入去TG group 直接屌D admin, 屌呢度D 巴打都無用.

冇rug pull都算scam走?

會唔會想阿姨出post話轉用binance

鈹場tvl 就一億

定係用bnb買av

弱智俄仔深夜話俾人呃，我地唔走呀？我見到已經0.03xx,駛唔駛搵人叫醒佢走🤣

下次建議輸左錢既入去D TG group 度放負同屌Admin
你屌多幾下佢就會ban 你
不過應該都有半個鐘左右發洩情緒既時間

主場幾多倍？

你撐下先
我都信會升返 如果出ksm polkadot application 不過auto都未必上倒ath 除非BnB 五舊水 依家個場啲貨太散

主場得6000%好似弱d咼...

我理解係只要合完LP之後到拆嗰下只要唔係齊升/齊跌就會有IL

建議個位苦主出去財經台block晒所有出分析post既人，佢地估錯走勢就係scam

我均價5.4

首隻跌十倍幣
下隻係錶

主場tvl得一千萬唔夠,apy 又得5xxx %..
其他pool 接近9000萬..睇黎真係要減持

CZ🤮🤮

以我理解唔係
因為你最後唔需要用B去換A食IL

參考佢個例子
如果B價格變成2
total = 7071 + 7071 * 2 = 21213
而你如果咩都唔做，就係
A: 5000 * 2 = 10000
B: 5000 * 2 = 10000
total = 20000

價值一開始15000-20000

而家學識左唔可以同shitcoin講感情，斬就要快，之後升定跌都唔關事
佢個farm 10%deposit fee 應該令到唔少人斬慢左，就係咁仆哂街
中過伏嘅都會因為10% fee唔想再入場

但我即刻合返 其實佢都係有IL拆之前果個ratio 咁另一隻升返50% 對比返原本會唔會有IL呢 獨立睇兩次係會有 但係就唔知整體睇有冇

Agger...

新手一問 由metamask轉eth落binance
點解個total amount會大過amount+ network fee?

入哂你既case計下, 等睇結果

如果拆同合之間價錢無變就係去返原點

gas點set?

470

Dmm自己都有Crypto 交易所，點會同幣安合作

THX

睇錯左問題
如果你即合即拆嗰下係冇任何token升跌就應該等於冇做過野
所以應該係相等的

挽留

賓尼癲撚左呀

唔該

佢老母可以活多14粒鐘

magic no. 470 gwei

聽日開boost bunny 衝入去

HKT係指 HK time zone?

咩HKT ? HKT48?

派蛋糕啦
一粒都好丫

屌。肯定係咩用家人數里呈之類
仆街啦

你同津巴一致達成共識 通過

stake一定數量cake
每日用farm出黎嘅cake去抽有冇得諗

唔知擺唔擺到過夜

可能講跌幅榜auto no.1

xvs 幾時返90蚊家鄉

我開始覺得佢係假膠
大家都比佢玩弄緊

bsc改名做binance scam chain

係咪十萬巴改左名

笑咗

叫binance scam cybertime去紀念有連登仔輸profit

比俄佬撚完一輪又比人玩膠

希望佢快d搞店dex aggregator就出ksm/dot啦
如果咁講即係要搞到6月

又升到130 睇下今次升唔升穿

我中文版係話送macbook pro / PS5

我知呢個唔係問題重點但0.5 x 1.5 = 0.75，第二次其實要升100%先返到一開始個ratio

鬼菜提早起身?

酒呀

玩動森姐

12000 BNB 好少cha wor

今晚唔會有b joy放心

感謝各位教學成功轉場，但係gas fee都幾辣下

抽macbook姐

真係唔急，挖多d先

認同 呢個post冇左吶dee冇意思

有無人係liquidity個度卡住係度
我卡咗幾個鐘

屌成啖雪糕噴咗出嚟

其實挖耐d都唔係問題 最驚係佢牛市完都未出到d有料既野
miss左個timing就出黎都無謂

睇返transaction其實唔係太貴, 同撳掣果下條數唔同

一個禮拜幾多甲仔

Chz I仲未返到家鄉

換黎換去重易換錯馬

到時殺到一地都係兔仔

屌人地幾日內由1毫爆到差唔多3毫你比人抖下得唔得

我意思係devs做野唔夠快手 牛市完都未做到多次熱潮

呀唔係，係爆過埋3毫

咁大間野得1部MAC 2部PS5

係 佢星加玻時區
無時差

本日最大花生

好似企唔穩130
又插返落106

30，而家試試水 遲下搬多D過多去

尋日有許生今日有吶dee

同咩合作呢

AVAX好撚快，用過返唔到轉頭，睇好佢打爆BNB

邊有UI
HTML1.0 來

唔洗講啦呢啲

回到三十年前

去bscscan睇下個transaction如何?

前日定尋日連withdraw 制都無，要去explorer 行contract withdraw

btw yieldwatch點解可以仲未有賓尼

仲有

佢寫eth做單位
但其實係avax做單位
metamask bug係咁

metamask成日pending出事

Sorry, We are unable to locate this TxnHash

入場割人

呢個post 好多AVAX 打手，歡迎高J師話我地scammer 水人入貨

靈魂再挑戰ATH
現報0.00085

未住 等我fomo再損手我就上黎屌死你班scammer

有冇得熄app再禁過

抄你ID入list

錶個波幅好勁

你呢個方法好撚癲
但係真係work
0成本賭息

[img] [/ img]
有機會彈返阻力位再升返

今個牛市都幾難
睇好佢三年後

我都係輸得最甘嘅係武士唉，本身不嬲唔玩賭場，淨係安安份份咁玩農場，但之前見到有巴打話武士唉係bsc版curve所以落左場，結果輸超過一半，但都冇怪過任何人，因為落場呢個決定係自己做嘅，要怪就怪自己冇dyor，同埋佢條team真係廢

熄過 logout過
都唔得

profit即本金

轉出黎

計左3593鎂就可以實行計劃
但未計APR變動

我有20粒仲坐緊 均價70

未遇過...
幫你唔到
如果30分鐘都係咁唔知洗唔洗換wallet先解決到問題

又轉出

屌 on99

咁容易買得仲就個個都財自啦
呢啲嘢邊有得怪人

但係兔兔都唔係日日可以抽息啦
3日拎3粒咁計會好啲
同埋佢profit 有兔兔自己
唔可以咁計

Cake lottery 其實點玩 睇完都唔明
係咪太蠢

真 入得farm就預咗total loss
只有自己有責任

我睇pcs個staking pool

六合彩
不過係4個字同要順序

AVAX除左PNG仲有咩farm場玩

入錢->抽獎->等領獎

GME返到家鄉，大奇蹟日

買四重彩

我都110走晒
息唔太高
又上唔返高位..

雪人
雪球
熊貓

梗係回歸bunny

分享個笑話
頭先喺露台食煙 唔小心掃左隻ledger落平台
完好無缺

想問下有冇人係value樹farm緊，放左lp入去佢仲有個制叫stake your shares,使唔使再禁佢？

用咩wallet
我之前SafePal 都試過
Sd email 俾佢先搞掂

好彩執得返

唔知放唔放好 返到家鄉又想再搏

剷蛇我加入咗sam gor陣營了

可能佢係許生

有冇心跳嘅感覺

我都走晒 有機會就玩下波幅

com仔

買過隻啫都係
同埋有啲想換nano x
有得插iPhone方便好多

佢eq唔高 根本未搞清問題就一味怪人派花生
真心膠嚟

驚撞到人多啲

Trust wallet

Scam嘅感覺

中學電腦堂功課

許生man咁多

依個唔敢連wallet

許生直程等埋巴打起身先賣曬
好有良心

連wallet會出事架咩

我中學寫嘅網都靚過佢

大哥想衝頂

Auto farm network

唔會，剩係會比佢知address

中咗派幾錢
睇唔明佢個 Past draws

靜

連左
但個UI

下位auto受害者

今日算好
尋日連withdraw 制都無

要睇幾多玩
一般中兩個字（要中埋位置）都賠幾千個cake

利申：玩左10幾個未中過

2個字邊有幾千呀

大哥無令過我地失望

有無玩nba top shot嘅巴打
依家終於可以正常買賣

入定CHZ先好似要來了

你咪真架

我諗住stake busd ja

ready 好啦 等breakout

又一個用完AVAX返唔到轉頭既人

有都抽唔中啦
買下moment J下好過

冇人理ETH

想玩下nft 有冇巴打有推薦

冇咩？
定係佢係好似六合彩咁分左個pool

waifu token

跌唔穿0.24就彈

cz聽日有乜講

轉出算唔算係代表睇好可以長keep

curve

我記得呢個post好耐之前有個重貨curve打手
好耐冇見過佢

定係代表CZ條友又造市

superfarm話今個月會出新野 可以入定先 我呢個星期見低位都係
1.1x 亦上過1.3x
唔知出左會唔會升
同埋ethernity chain嘅NFT幾出色 可以留意下
唔想搏就玩flow算了

加唔加好

份糧入貨入到冇哂
又要等下個月

歡迎閃巴入坑

大量人係咁轉出，有咩原因，
bnb本身唔係幣安自己嘅咩，點解轉出去

隻草泥馬

個網係幾靚
但啲圖似係LoL同其他動漫同人相
唔似original野...

咁高位仲入到貨

非專業走勢預測

玩返正氣場，有覺好訓了

sam gor 很忙

金閃合約都唔玩了？

btc eth 50k 1600below 已入好貨
link avax 用free money買

有1k u去央行收下息算

吹奏左咁耐msc終於開車

仲有1/4 cash 上唔到車

我琴晚觀左成晚星 估計今晚凌晨三點會有大動作

all in bank等撈底

#bsc #nft #dyor

識野

賭俠巴 你係每日手動compound一次auto 唔理IL?

Rarible Relax Pepe睇到我都想買

我今朝1.2個陣 都開左張 點知一陣就爆左倉

全部original 之前出卡 依家有figure pillow

即係照樣farm緊lp ,再farm埋佢隻vbswap?
咁做埋好似都冇蝕底喎

試試佢

多謝巴打

唔開合約啦 玩左兩次都輸錢

強平1.15以下 個人覺得唔洗
Not a financial advice

分pool
4
3
2
3個pool
各自除返人數派
頭獎冇人中= burn

玩，要填數

整得咁樣衰反而未必係scam
Rug pull場一定第一時間整好個UI笑騎騎放毒蛇

Belt 89..

binance送$10 coupon 真係多撚謝曬

唔該晒！

聽日一半都無

chz ready ok

屌佢竟然話輸幾日profit
我輸撚埋個本再加埋賺少左幾十萬啦
咁都好講

勸世
除左大夫呢啲有經驗巴打
唔好玩馬仔呢d有垃圾sam 嘅場
你地死撚左九成

準備升空

等到啦 終於

要賭玩GME已經夠
幣市想玩返啲平穩啲嘅

tmr ada

講我？
我都係講過只會玩大場
玩轉一轉賭場
佢哋就會覺得買主流幣sh 好過去做農夫

想問貓貓個價而家係咪唔會點變
想入啲當NFT 但又唔想佢變0蚊

ETH ADA CHZ 我都有
呢家我我都唔理eth 同Ada
呢家理chz算

Chz 咁快冇力

召喚擇名師納Dee巴

垃指好似想轉燈

平時睇開嘅韓仔漫今日出片係關於Crypto 有冇咁啱

我隻富途原本賺緊 呢家又跌返

未有翻譯

你個倉有唔可以開心share 參考下

Me2

好似講過兩次
唔想打咁多字
理想係
50%btc
5% eth
10% shitcoin
20% bnb
15% 主流幣

Bnb 升太多後而家比率有變

仆街又DUMP

主流幣，you mean link Ada avax?

理想啫
個wallet 加密畀我地參考下?
睇下幾時出入貨都可以學下野

無位入返鵝

揸 etf 唔駛日日睇，見特價就入

每個人定義唔同
我自己就定義為 頭20名 之內

可能下轉炒dot概念都未定

太多wallet

蛋

是但畀個睇下

不了

仆街 垃指真係轉燈

以為係落葉大夫

Cake 算唔算shitcoin?

明明係講緊落葉

係
低於20之下 一律當shitcoin

所以我都問一下
我會錯意
Sor

Cz又gel頭!?

幾十蚊粒LP都拎去抽IFO
我真係理解唔到
抽到嗰啲gas fee 都唔夠畀啦
你操作咁勁又唔開心share下
想知咁樣點賺錢

鈹個場有2億磚割1千500萬狗菜
痴撚線

擺明set錯利息

Ada 走 一貨不留 不穩定風向

shit coin 快點走

你慢慢查

咁doge係咪都算主流

當然

youtube 有得撳自動翻譯做繁中

算
有 papa 加持算係

醫巴覺得auto幾時/咩情況再黎多次直昇機

有冇換A米token
AC 米蘭和加拉塔薩雷將於近期在 Socios 推出 NFT 卡包。

怕你唔識查
不過你都唔敢post address 冇所謂啦

小注sh緊當六合彩

呢個幾十粒LP抽IFO嘅，係傳聞中有幾百粒btc個位仁兄嘅wallet？？？

呢個用黎比大家入錢請佢食m記飲汽水

點換

種大麻

真係走？

佢bnb個池仲係度嘅

strong hold , 2000 ADA

20蚊以下shitcoin 走

點解

係幾十蚊
唔係幾十粒
唔知分到啲乜

大戶教路 罰你碌上啲啲睇返

財富是要累積的

想問有無到自願BAN B PLAY 頭先又輸左1900 HKD

shitcoin不問價全走了
多謝大戶!大戶好野!

但shit coin 例如doge 都計主流幣

無法嫁... 啲人癲左衝哂入去

好低咩唔好攞scam場比較，benny係為數唔多掘bnb同cake嘅，穩穩陣陣咪幾好

跌緊 走人先

等穩定再入

咩係b play

[member]遲下打到落100-200％ 睇下你仲講唔講#haha# 我算係早期嗰堆/member]

我記得係無

我割緊皮帶以為跌幾多，果幾蚊

Bearn賭錢個個？

20蚊, 又唔望下market cap

炒波幅？

好自為之

主流既shit coin同shit主流coin，算主流定shit coin

chz

此shit不同彼shit

線上賭場 有冇人贏過錢

點解今轉btc56000，usdt出入金仲咁平係咪要去60000了

究竟n仔咩事
根本唔值呢個價

唔引加注邊有錢輸俾大户

一次生兩次熟
今轉個風氣唔同晒
個個驚插水包括我
同埋上一轉係全市帶升
今轉差咗好多

你仲講 mark你名啦

少少題外話 想問下大家點睇binance stake ETH
i mean for ETH2.0
係咪一個好既hodl ETH+收息既方法？

not a financial advice

出面好靜 仲未出現fomo

見慣不怪了

SFPtothemoon (scammer)

ok嘅，可以farm埋beth/eth

Bitcoin 驚慌指數

睇你識唔識收不過唔係玩POKER都係ON9

靜到有d驚

揀啲可以隨時轉身好啲

由尋晚賺10倍跌到呢個位都仲賺緊1倍
聽日晏就有著落

隨時轉身就唔叫hodl了好似有啲coin有信念，長揸好過你出出入入

豬死了

出面好多罵聲
本來只可以用CHZ用來買football club fan token
點知幣安直接上A米token..
咁要chz來做乜

好啦我認啦
係我0.007入咗好多粒n仔扮好多人買scam你哋

一陣派落唔係2 7就3 8

重唔退錢

6粒鐘

[第三個？[/member]

邊度有得填refund form

退錢啦 喺到水人接貨

咁chz 咪廢？
走得？

呢隻豬真係好煩

千幾u

果陣好似幾百u

呢隻呢

點呀 CZ個女人公佈左D 咩
成日出口術

呢隻冇咁好笑 夾埋前面句野

造市gel頭狗

佢話聽日14點

依加賣值730u

scam人就唔應該啦

你激將法太低級了
幾十蚊算多了
夠我飲過可樂 食餐M記就夠

公佈左聽日先公佈 好似係

Bnbdown 150跌到宜家

唔係12? 出po果時嘅14個鐘後

好驚，有創修後遺症

我唔敢買
sec 查就驚驚地

02:00 08:00 14:00 20:00

我吊你老母真係吹撚脹
GME咁都上返330

300全清了

匡智幣都可以上0.007上0.08，GME真係唔出奇

出面啲GME po笑到我仆街

GME升 SH派出動
GME跌成班社工開工

屌你又講得岩

其實GME咩事升返？

我當初止蝕留一股紀念 而家望住佢返家鄉都唔知好嬲定好笑

同NFTL原因應該一樣

幾錢止

唉 之前放咗好多走 得返幾股

又想scam人買
mark你名㗎

咁歷史只會重演
睇下邊個走得早

gs

gme d options開到好撚癲
好多人跌到40-50買一千幾百u call當六合彩

問下都唔得

又想scam多次錢

gs？

笑死

算喇 跌返黎又會話好彩放得早

老老豆豆我覺得真係喎gme依家成隻狗幣咁

發現自己加加埋埋買左10幾隻shitcoin sh, 但係無BTC

好似自製緊 small cap crypto ETF 咁

gamma squeeze
簡單估就係黎緊期權到期
當初好多mm賣左好多call options
佢要對沖風險必須要係市場到買返一定數量既股票
買完又推高個價 又到下一個strike price
又買過

我理解可能就係咁
not a financial advise

BTC 57000未

我啊哥仲問我上唔上到1000
炒作嘅野可以去到邊我點知

無蝕太多就由佢
依家衝入去過幾日又比人割

thx

牛市依排合lp會好啲

股票野唔太識 thx 巴打
我當初都係輸gme 先黎呢到玩

買幣 同 股票唔需要太識
有錢賺就得

BnB 15mins出咗W雙底

其實呢排炒nft，點解最元祖嘅EOS 完全唔郁

Ada真係好撚好野，我寫個伏字比你呀，死嗅雞

過氣的老幣是沒有人要的

嚟隻仆街我都高位接左，真係比佢害撚死

隔2個禮拜返黎甲場後個farm rate x3左

EOS 個創辦人 離開左
蝕過錢俾佢

當初投票選節點去到ATH 都無放到

不如叫佢用BTC儲備贖返d EOS算

已經淪為連登【新手推介】幣

果陣EOS係Ritz Carlton搞過Meet-up，都算係見過搞得最豪既meet-up

當初睇完宗本衝巴打介紹EOS，第一次買幣靠佢賺咗好多

佢係你樓上

ltc

ico money at work

出一出街BTC又衝上 57K

GME free fall到停撚埋

拎住兩隻Ada 同 chz 兩隻蟹貨 真係想死

GME 好似玩緊scam場咁

我留住上個牛市嘅蟹貨EOS到宜家，如果今個牛市都唔上去就真係要斷捨離

到底係scam場似GME定GME似scam場呢

去中心化音樂椅 vs 中心化音樂椅

社工準備出動

跟手Trx meet up 都抄係抄eos
無耐trx 仲抄埋選節點

佢升到0.106既時候我已經覺得自己高追緊
因為我同佢第一次見面既時候係0.27，因為係跟人短炒，所以0.29放左

0.027

你講緊Ada 定 chz

諗緊走唔走好chz 洩3000

好彩今朝早走晒ADA轉CHR stake BNB個Alice

我答你唔到
0 research 純粹想買隻NFT

我發現自己都幾黑心 止賺左GME之後就想佢跌 唔想其他人贏錢

咁長情...

gme根本scam場劇本嚟 bsc見過咁多次 熟讀哂

連登最大型互割現場GME

Doge演習咗好多次

點解自己喺幣市識得唔好penis sell 但係就喺股市做ching chong派

只蝕派

係 早入場先有肉食 遲入=被割

幣市有咩風雨未見過

早出場先有肉食

唔講唔記得
Bitcoin 13k 時 eos 3蚊4蚊徘徊
去到而家eos 差唔多價錢
笑領展係穩定幣係唔岩
Eos 先長期穩定幣

未走之前舊肉都唔係自己

明明幣市波動大過股市都冇清倉，但係股市就清咗

等下次大回調買BTC算

有冇人覺得GME班人好抵死

真係笑死

ada stake咗佢，一年後再睇算啦

幾年前中國加密貨幣禁令 個陣係鬥公鏈ico
比人水過 亦都水過人
ADA EOS BTM QTUM ACT 永久blacklist

其實幣都係 要搵隻未掘起既 但個人太廢 搵唔到

隻chz 留？

chz搞咩

股墓派

我一想走 就升返

因為你知股市係overvalued而crypto仍然係undervalued

純睇TA要再跌下啦應該

巴打我發現我成日同你同船

呢隻唔熟，等其他巴打答你

但係ada起碼等到有smart contract出先知龍定蟲，就算點廢都一定有消息炒上去

delegate咗佢起碼有5、6厘，隨時拎得走，每個epoch (5日) 派一次息，冇蝕既

幾錢入 chz

呢度個Community 係財經台最撚友好

你岩

玩NFT概念 一熊市基本大趺 , defi都好少少

新手少少地試玩binance defi

想問下 我已經hold左成個月
但都未有獎勵領取, 係咪會自動放獎勵落ac度

我0.26之後 加左 0.27又加左

係邊可以delegate? Binance 活期？

Yoroi wallet 聽日研究下先

堆球會幣搞乜

Yoroi Wallet 或者Daedalus
Yoroi 介面簡單啲同有電話App

我冇加了 唔夠Cash 同啲貨都蟹蟹哋

呢家諗緊走唔走小小好 睇佢會再跌

Never Lose Your Money

Btc落唔返黎

應該仲有得跌

至少po到150都仲有張相

仲有NEO, Tron
market cap唔低但完全唔知有咩發展 (除咗TRX-USDT)

但Ada始終都世界前十貨幣 應該都唔會差掛
碼差過上網睇 好蟹 YouTuber 都吹捧呢隻野
唔知伏唔伏

Emin呢排開始日日Twitter gel頭

當係等ADA 班Tech Nerd慢工出細貨囉
當佢係廢老幣 丟埋一邊Stake 返排 應該會有啲肉食吓嘅
急於求成嘅話 就玩其他好過

呢個一定要追住嚟問list
我都想知邊個咁仆街喺到scam人

講N仔嘅都要block

NXXX 0.0182 now

有N仔 你係scammer
block咗你先

佢係有啲囂張
上樑不正下樑歪，下面啲dev有時都串串哋

好在business係另一班人睇，靠IT仔做唔嚟

聽朝應該冇呢個價

Cake點解咁弱

聽朝0.182

做完ifo 咪比人扔 已經算硬淨

割人grp都未出動
落返0.008先差唔多

嚴選百倍幣＋持倉比例：
40%XRP
30%DOGE
30%其他幣（ETC, NEO, VET, EOS, BCH, LTC, TRX)

簡介：XRP及DOGE雖位列幣市十大市值，唯估值仍嚴重偏低。以此兩大幣做膽，再加上另外7隻高潛力幣，料升幅可完勝BTC和ETH。

漏咗呢行

連燈Crypto區伸手組合

SH 有你著數

正常玩完幣玩股心態係更加堅定至係

純粹想講xrp同doge都係十大黎

放晒啲MDS 紅色波波
聽日可以瞓得安心啲等GG2

完全唔識回其他又升得少

林訓前都要吊下隻嗅雞，你仆街死啦

問左佢三次都唔答我

block咗你呢個scammer

好彩我無介紹人玩妖幣

半夜直上48000

Eth快上1900

天能

大 ching..

感動了

訓醒八萬

BTC直上嘅時候 ETH邊有運行

disclaimer:
The information contained is for reference only, which is not and should not be regarded as professional advice. Viewers of these information are advised to obtain professional advice where necessary. This not an investment advice and does not constitute any offer or solicitation to offer or recommendation of any investment product. It is for general purposes only and does not take into account your individual needs, investment objectives and specific financial circumstances. Be careful. All investment involves risk.

Eth 幾時先生性

唔敢入btc/BnB
結果入左少少ETH

好多日本系stake pool － 有個 Otaku pool is quite interesting

攪咩今日BTC直上 但9成其他幣都無運行咁款？

Eth往往都係遲Btc幾日升

Eth 二轉都升咁少

大佬回少少比二弟上

大佬回少少 二弟就回多多啦

巨棍

記得拎積分

bjoy

撒旦係地獄都發行crypto

新鵝場

BTC一升，全世界都要含

不過資金都係Large caps>Mid caps> Low caps咁行架啦

沽一沽bnb睇下自己係咪真係咁燈

深夜bjoy

終於入得eth

屌 正

做乜咁多人追入chz

MDG 搞乜 load唔到入去 rug pull?

而家比我溝到42蚊就50萬

金災

MDG 係咪rug pull 左等左2個鐘都load唔到
有半舊金係locker

唔捨得俾1.5粒cake

特價咗，之前好似5粒cake

我係咪唔適合炒股。。。

FOMO中嘅FOMO

匡智幣竟然上到$0.0209

許生未掟貨

鈹138
尋晚太驚死

下 一晚唔爆post

Bjoy. 酒

係囉

亞洲人起身penis sell

亞洲菜連勝兩日

冇撚用

歐洲巴打今日好靜

凌晨4點起身收割左

終於可以入貨btc

快

有冇巴打知BSC price bot有冇得一下list曬幾隻自己想睇嘅token咩price
逐下㩒好煩

再入link仔

同BTC對沖

諗諗下都係等weekend特價

3 連棍 酒呀

憑實力去輸錢

上星期無左變左全天候random特價

Load到

琴日 CZ 咩環境
起身見到大佬過五萬六

今日下午先會公布WO

跟手兩枝綠棍

特價完？

返240

鈹4億2 tvl
142蚊一隻

尋晚110走晒揼春

CHZ

又跌返

你唔走佢又點升呢

大佬又準備萬劍歸宗？

BNB三角收斂，配合CZ消息，唔理向上定向下爆威力都好驚人

典睇草泥馬

宣佈MACBOOK同PS5大抽獎正式開始

向下爆咁刺激

成日敢輸唔敢勝 心態要改善

向下》80%

9x 時唔敢買蛋
而家無位入

今晚無蛋玩..

無運行
未跌到低過1蚊唔好主動入

唯有係咁
睇今晚醒唔醒到

大滅世
痴撚線

哇 兩支滅世

又黎棍落

Theta連升4日無落過真心癲....

唯有睇CZ識唔識做

仆街 想穿支持 要返52000

ETH真係垃圾黎

avax仲垃圾

BNB大棍落 已穿278

跟大佬
大佬free fall 緊

去哂央行收息，今晚玩gg2，短炒五分鐘就瞓

唔使多
多幾個現役女優撐場就夠